香港幾錢人工先有房坐？

冇人知？連登冇人坐房？

係老闆心目中每個員工都有一個監房

$0都有，我24小時坐房

望唔望海先 咩公司都有啦

監房

做保安都有房坐

金融佬坐豬肉檔可以好有米

有時都睇運氣
我呢度有人收75k/month都無房
淨係俾到個靠窗嘅闊位俾個高 partition佢
同級嘅有海景房

我果度有個100K都無房喎

我個度有vp要求唔坐房

連登仔個個都座房 自己屋企間房 唔洗錢

屋企廚房幾大

十皮都無 仲要比人屌

邊關人工事
你屋企樓下巴士總站個站長都有房坐
揸飛機揾十萬八萬都係得個位
做嘢間房仲隨時要同三四個人share

停車場門口